白色Jack Purcell Signature邊度有賣

睇咗旺角果幾間Converse專門店都唔見有 再唔係就無碼 有無巴打/ converse員工知邊度仲有賣

Catalog 好似有

感謝你先 遲下去望下

仲有無其他巴打知

上網

想要實體舖 唔同牌子同size都會差得遠 好易中伏